其實自己一定感受到對方愛唔愛你

只係你唔肯面對現實

哦 咁你想點撚樣

你另一半唔愛你咩？

知又點 咪又係繼續呃自己

終有一日個天會迫你面對現實
希望你快啲離開個loop
試過一次 元氣大傷
依家再拍拖都有啲怕

加油

睇佢對眼會睇得出

個ex對眼好細
不過直覺真係無錯 相處得耐有咩唔妥其實一定感覺到

未感受過比人愛，分唔到

Same

唔夠愛

有另一個出現就會走

呃唔到蝦條就係signal

點解淡咗唔可以搵方法去維繫

但一齊開頭太開心 會發覺吾到

唔鍾意真係唔會想做

其實話淡左都係好聽啲咁講
耐左自不然由激情慢慢多左份責任
只係有幾多人有喱份責任感

真呀 我以前成日同自己講只要開心cover到唔開心就得

一齊左冇耐...明明一齊之前勁sweet
一齊左之後就好似跳過左熱戀期直接變左好平淡既相處
傾兩句就訓

琴晚忍唔住爆發左

爆完去左訓覺但成晚發惡夢夢到佢覆我要分手

就好驚起身會見到佢覆機所以block左佢

我係垃圾

第一次擺左真心落一段感情度

想同佢走得遠d
真係努力open up緊

因為咁樣成日都好冇安全感

忍唔住比較佢同我以前既曖味對象做既野

以前中意我既人會半夜做完正經野為左見我二十分鐘飛的去我樓下

會成日想搵我同我講掛住我

我知道唔應該比較，每個人表達既方式都唔同

但係佢而家真係下下都好理性...我就會諗真係中意一個人會咁架咩

追我嗰陣唔係話唔會再比我唔開心，話我笑得好甜想我無憂無慮架咩

驚佢只係玩玩下

驚佢覺得我煩膠諗太多

好多野驚

而家諗緊un唔unblock佢會唔會比佢屌9我

定係會read呢

以前都會好care 到你識到另一個人就會發現
愛你既就係愛你
唔愛你既無論你做咩都係唔愛你
只會令你晚晚以淚洗面
直至心淡放棄
不如早啲放棄
卑個機會愛你既人去愛你

一齊左冇耐...明明一齊之前勁sweet一齊左之後就好似跳過左熱戀期直接變左好平淡既相處

Same 但佢又唔係唔愛我
我尋日都發夢佢係我面前溝女
但係你無啦啦block佢好似好無辜

鍾意又點，timing唔啱，又無可能

分左手 回頭睇番先知， 但往往 黎得太遲

D人話夢入面既野係相反架嘛唔洗咁擔心

我都知block佢好幼稚但我真係好驚

其實琴日會爆發係因為d好小既事，佢應該會覺得我好莫名其妙

無安全感先會咁莫名奇妙
I know that feel

但開頭有幾開心 之後就有幾吾開心

可吾可以開頭吾好令我甘開心呀同你一齊做咩都好開心

睇下佢講咩先囉

尸月我真係好淆啊

佢仲未覆你？
過左幾耐

有咩事上黎圍爐啦大家可以鬥慘

一晚

我block佢嗰陣佢send野比我我唔會收到架

梳啊我唔敢同現實朋友講淨係上到黎呢度發洩

覺得同現實朋友講男朋友相處唔愉快既事有d唔係幾好

好似唱佢咁

但收收埋埋喺心又好難受

琴晚喊住訓

感受到吖
但都呃左咗自己半年咁耐
前日終於徹底解脫
原來到死心之後係唔會再喊

Take care

如果你甘忐忑 直接問多次 要佢俾個答覆你啦
你依家甘樣無結果
起碼你自己知道應該放手定繼續

個半年係咪好辛苦黎緊我都要俾返啲野對方 應該係最後一次見

分手囉

我幾個月前都經歷完你呢個階段
Block咗又心思思佢會唔會搵我搵唔到我
Unblock返一排佢無搵又自己唔開心
但你要記住
一個人有心搵你就算掘地三尺都會諗到辦法接觸你
無心嘅 你點難受點喊佢都唔會理
放心block
Block哂佢所有嘢先可以將重心放返係自己身上
會無事嘅 乖

一接觸佢就好辛苦
隔絕佢所有野
一開始係好難受 但會習慣的 慢慢就無事
或者真係傷夠啦 想俾返啲自尊自己 個人就會醒

仲俾乜鬼 dum q曬佢啦

但我怕黎緊正式完結又會吾開心
甘又吾好始終人地嘅野

佢啱啱send 左電話短信比我

我唔敢開

唔開心一排就肯定會
相信自己會搵過個更好嘅
我都係咁自我催眠
唔想再為唔合適嘅人糟質自己

完結後又係一個新開始

開嚟望下佢講乜
唔重要就咪理佢

可覆可唔覆嘅一律唔覆
係緊張你嘅話一定會再搵你
將個主導權揸返係自己手

你過左幾耐先好得返

就聽下先
至少你個心吾會甘囉囉攣係到諗甘多

我都有呢種感覺

有道歉，知我好努力但叫我做自己就好但冇講中意我

呢句野好難講出口咩啱啱一齊嗰陣一日講幾次又得既

所以散咗

2月分手
好撚傷到5月復合一個月
6月又散 會sad但已經無乜咁感覺 全面block哂佢所有嘢
上星期有共同朋友生日見到面 心思思unblock返睇佢social media status 打咗句關於我嘅嘢
跟手以為仲有機會
當晚飲大咗打咗場友誼波 之後搵佢無反應 就let go
之前仲會block佢等自己唔好搵佢
而家已經由得佢 block都廢閪事禁入去

唔好自己諗埋一邊
不如試下開心見誠同佢講下你想要啲咩
屈住屈住到有一日你又爆過
如果冷靜咁表達完你嘅需要佢都無動於衷
咁就要諗下係咪仲值得你咁因為佢唔開心啦

甘姐係佢自己都知已經無左鐘意你嘅感覺

甘你都傷左三四個月
你覺得有希望 然後又失望返個下點

越想越無謂

嗰下實唔開心㗎啦
但每新一次失望都會比上一次痛得少
我完全係反面教材
嘥撚曬啲時間心機 唔好學我
快快脆行返出嚟先係正路
當然 傷嗰一排咪當同自己上咗一堂啦

多謝你
我依家比起最開頭淡左個時已經都痛得少左
只係怕黎緊見返吾知點諗

驚見面咪唔好見囉
推遲 等自己狀態好啲先比返啲嘢佢/ 轉交朋友比佢

我嗰時初初分手 條撚樣叫佢個fd 攞返我啲嘢比我咋幾醒目
我同佢個fd講dum哂佢 我唔要啦(雖然之後發現 直到上星期我啲衫仲掛係佢衣櫃佢根本唔care)
我跟手就執哂佢係我屋企啲衫褲鞋dum哂出街

最後一次完之後又有另一次
狠心啲啦
真係愛你唔捨得你嘅話
將來等大家成熟啲可能仲有機會

但我都想見下佢睇下點犯賤

甘樓主你點呀

對於高手黎講你只係佢既消遣

啱呀
初初一齊個陣佢啱啱同個ex散左, 佢當自己係水泡其實feel到
不過好彩最後攤出黎講, 大家都願意磨合
磨合左差唔多一年半先真正熱戀期咁認定對方
之後一齊喱幾年佢付出既愛同感覺同最初一齊個陣好唔同 係真係會feel到既

前排日日聽 講起依家又想聽

過來人話你聽 換來失望佔90%

我分左手大半年㗎喇
早幾個月有朋友無啦啦講左樣有關佢嘅嘢我聽
畀我知道更多佢呃我嘅嘢
嗰一刻真係真正死左心

畀佢撚左三年
中間有段時間好似佢隻狗咁幫佢處理日常大小二便
所有錢我岀 真係貼埋大床
照顧埋佢屋企人 以為會結婚
點知原來佢腳踏四船
我心淡識過個 佢仲打爛晒我間屋啲嘢
以為我乜都唔知

最後我話我要同第二個拍拖
佢仲話 你以前對我好好 但你依家唔係

真係賤人嚟

真係要面對現實個下 成個人真係會好崩潰
真係唔想再試下一次

俾佢呃咗3年 仲要一腳踏四船咁撚癲？
雖然已經死心 但你覺得你放低咗未？

以前拍拖只諗自己有幾鍾意
依家只希望搵一個對感情認真 負責任的人

只想安定下來 同另一半平平淡淡過埋下半世 就已夠足夠

我都唔知佢點做到
癲到有其中一個蘇州屎要我岀面同嗰唔知第三定四定五者見面幫佢解決

死心就死心 唔會再畀自己受傷害了
放低左好多 多得佢分手分得好肉酸
嗰陣搞到報晒狗先可以及早離場

我明呀 特別係外面嘅世界已經咁
更加想伴侶係一個可以令自己安心嘅人
好需要愛

理想上都知但起碼見埋呢次俾自己死心

樓主呢單好痴線
但你依家揾到個好嘅咪得

但依家我覺得好難揾到

點解佢可以收埋咁多個 呢啲人係咪有病
仲要分手搞到要報狗 佢想對你郁手？
遇到呢啲人對你打擊一定好撚大

可能自己都冇乜安全感
有人鍾意我我都唔明點解佢哋會鍾意我
然後好怕我一投入佢哋就厭就拋低我

啱啱 不過經歷左喱段經歷變到好神經質
成日驚依家嗰個都會咁
不過同時都發現原來真正拍拖
有個真正錫自己嘅人嘅感覺原來咁奇妙
我都想可以盡快放低晒個賤人
全心全意好好地對依家嘅男友

幾時見佢呀

佢好識呃啲無乜拍拖經驗嘅乖女
屋企長期放住一張無寫名嘅婚姻註冊form
啲女仔有懷疑/初時頂唔順就會拎嗰張form岀嚟話本身已經想娶你blah blah blah
當然仲有無數咁多大話
同埋佢social media係乜都無的

佢應該真係有少少問題 極度控制狂
會限制你所有活動 但你唔可以管佢

嗰陣分手要報狗因為我下決心分手要同第二個一齊
佢打爛我屋企所有嘢 床 飯枱掉晒落街
狗都畀佢嚇到失禁 驚佢下一個打埋我

同佢一齊真係好辛苦
仲要為左同佢一齊同屋企關係又變差
同朋友又鬧交

真係唔知為乜

畀啲時間自己沉澱下
有無聽過吸引力法則？
你個人好返 你遇到嘅人同事都會好返
做下自己嘢 唔好畀佢dominate你嘅思考
急不來

你要學識先愛自己同欣賞自己呀
講個你嘅優點嚟聽下？

佢直頭係騙子 仲要係燥狂嗰隻
呢啲人真係要睇醫生
好彩你最後都死心離場
再係咁落去俾佢搞到你有事

er……優點呀……
對感情認真 絕不出軌 算唔算

問緊佢下下星期俾多啲時間自己預備下

感覺唔到係唔係愛我
已經叫自己唔好諗咁多
但有時夜闌人靜既時侯就會諗

有時寧願對方直接講唔愛我

同佢一齊就算人無事都唔會幸福
所以感激佢最後搞到咁癲

佢另外一個第x者係我朋友嘅朋友嘅朋友
我朋友嘅朋友將我嘅經歷同個女仔講左
但佢就好似當時嘅我咁 乜都聽唔入耳
唉好慘

除咗有關愛情上呢？有無咩性格特質呀

你地仲有傾計？

遇著呢啲人 幸福就一撚定唔會有啦
個女仔仲同佢一齊緊？

有時愛一個人就係盲目
我自己都試過 身邊啲朋友個個都叫住唔好再俾機會佢
講埋俾我聽佢對其他人做過啲咩衰嘢
都仲係要中個頭埋去 真係要痛到盡先識醒

應該就係仲一齊緊啦 唔關我事了
我都唔想再接觸有關佢嘅事

我覺得自己咁盲目 自己都一定有問題
我最近都係咁諗緊自己到底有咩嘢係缺乏左
諗係咪以往有咩經歷造就當時嘅我

我真係唔知……
俾人飛咗幾次之後就覺得 自己真係冇地方好

之前咩事畀人飛講唔講得㗎？

對我嚟講咁盲目係自己經驗唔夠 太快就認定咗佢然後all in
加上俾佢呃之前 我唯一嘅前度真係善良專一嘅人 令我對佢冇乜戒心
仲有自己性格大愛撚 鍾意俾機會人
最後搞到自己損手爛腳

有佢兩日覆一次

啱呀

1. 未遇過真仆街，仲要係騙子級
2. 我都係大愛性格，覺得佢會改
3. 覺得自己係特別嘅存在，以為自己付出可以感動到佢

但有時理想上知道吾應該甘沉迷 但同佢相處得開心個下又會不知不覺上左心

賤人有咩特徵

何必呢
你想交返啲嘢畀佢寄畀佢咪算囉
肺炎呀！唔好周街走喇
仲有 就快七月十四 一陣鬼um眼又中個頭埋去

所以我講過話算數 不如就甘完 佢又話我誤會左 純粹佢呢排忙
完全吾知佢想點
襯可以見到 我想知道係點
不過都預左收皮犯賤的我

「覺得自己係特別嘅存在，以為自己付出可以感動到佢」
呢句都係 我個ex曾幾何時都用特別嘅存在嚟形容我
但最後都係呃我傷害我
可能我只係特別易呃

「佢又話我誤會左 純粹佢呢排忙」
呢句應該係用嚟繼續釣住你

送給你

但釣住我對佢有咩好

岩岩聽完
好正 我會晚晚聽

對自己好嘅人無人會嫌多

隨時取暖 當你後備
啲自私嘅仆街最鍾意咁
唔想再俾佢傷害自己嘅 狠心斬纜啦

我都係咁

有時佢做野忙起上嚟 可以完全唔覆我 (講緊一日得兩三句) 叫過佢覆密啲 佢應承過我 但最後都係做唔到

但係星期六日嘅時候又好痴我 會因為同我見完面之後唔捨得同我分開而喊

留下歡樂便無憾

照顧大小二便一定係好愛先做到

雖然好hurt但離開一個咁既人都係好事

真

直接講我仲易接受d

又好似係

但都係見完再算了

係啊 醒啦仆街

但其實點都係辛苦

佢直接講我就可以迫自己move on
而唔係半夜望住whatsapp對話推敲佢仲中唔中意我
我又唔係條件差
要搵過個唔難唔想比人拖住

Btw我send 左message問男朋友佢到底係中意我先一齊定因爲我對佢好

佢睇左幾個鐘仲未覆我打定輸數

覺得佢只係要個伴，而嗰個只係咁啱係我

我同你一樣 之前佢突然好耐先覆我一次
我每晚都醒兩次睇下佢覆未 平時做野都隔半個鐘睇下電話 好似上左癮 好辛苦

直接同佢講不如算 佢又話做咩講啲甘嘅野

俾佢釣左幾個月好似已經慣左 無左開頭個種吾開心嘅感覺

你如果抽到身仲好啦快啲走啦 係開頭辛苦 之後會好

其實點會唔知呀，但通常我哋會自欺欺人，或者唔係話鍾唔鍾愛唔，係真係好多事情令大家一齊唔到，性格啦，個樣嘅取向啦，一直搵唔到平衡點啦，金錢啦，工作啦。。

我都有咁問佢
雖然佢口講話唔係....
但佢有時既行為令我會覺得佢係鐘意我對佢好好

唯有不停叫自己體諒吓佢啦

夜闌人靜嘅時候好難受

揾多啲野做 等自己夜晚攰啲直接訓

合埋眼 攤下
不過訓吾到都吾緊要啦
吾好俾壓力自己
咪上黎圍爐 圍到攰先訓

唔好意思亂入 我A0無經歷過
但我朋友a係咁
佢就搵我同朋友b呻
大同小異 男都係無乜主動掂佢
佢就真係信 又對自己身材無信心
但明明佢地三年前一齊好sweet 個男之前無介意過
最後我同b忍唔住好白話個男對佢淡咗
佢就嬲我地講得咁直

所以想問下各位絲打當局者迷個陣，身邊朋友發表意見個陣應該一語中的，定係敷𧗠下就好？

如果我地決定之後hea覆佢 支持佢撐落去 我地就唔想最後佢地唔work個陣 先馬後炮 屌條仔
所以我地個次先決定講白啲

其實見到佢咁我地都辛苦
佢又要呻又唔聽我地講之後又扮無事繼續同條仔出街

同女朋友一齊左4年幾，呢幾個月佢對我冷淡左好多。我feel到架，只不過一直唔願意攤牌，因為我怕一攤牌就會失去佢。但我今日終於都忍唔住講左我一直以黎嘅感受，但我唔覺得有咩咁舒暢，反而而家覺得好傷心好難過。

點解先失去感覺既一方永遠要被hurt既一方攤牌/提出分手 我唔明

又唔可以話自己先係被hurt嘅一方嘅，覺得咁樣講唔係幾公道。佢係一個好好嘅女仔黎架，又節儉啦，又善解人意，仲要係靚女黎添。只不過我地性格上好大差異，甚至係兩個世界嘅人。佢又真係無做啲乜野錯事，甚至可能只係我太on9令佢產生左厭惡，搞到而家咁樣但我真係好愛佢

我之前安慰我另一個frd分咗手，我鬧爆佢個ex，佢又好似你咁維護番佢調頭
（我frd個ex真心垃圾，但我唔知前設你個位係好女仔sor
咁你要學識為愛既人改變喇！可能遲啲佢發現你既好 再重頭黎過都可以！

講白d

聽嗰下會嬲但唔係真係嬲你
係面對真相既嬲

仲未撚覆我

而家唔係傷心係嬲

廢到連覆message既勇氣都冇？

當我睇撚錯人中意左舊垃圾

得罪講句 好多時呢d野女人講得自己幾理性都好
實際上咪問你講完之後活係自己無盡既幻想世界
無架 寧願聽佢講完咪安慰下
總要p過先學識成長

我終於捨得面對啦

係佢就係咁
我地一開始都係安慰下，順住佢話：係囉可能真係工作壓力大你男朋友先唔主動
但之後每次呻，我地幾個frd就頂唔順
佢同我地呻既目的係想男朋友改變，叫我地過幾招
但最後佢落既決定係自己忍落去

我地做唔住個情感支援
因為我地屌完一餐，佢就笑笑口講只有我頂得佢順
我地就發覺擔心佢係多餘既
但我地已經上曬心 偏偏佢又視而不見
好啦唯有聽完就算

希望絲打你地都要知道你地值得更好
及早止蝕離場 下一個一定會更珍惜你地

一齊耐左之後習慣左對方嘅存在，會變得忘本，甚至少左站喺對方立場去諗野。自從聞到陣味之後我都有提點自己要體貼啲唔好咁任性但女朋友本身性格係較內向嗰啲人啦，比較少去展露自己真實嘅想法，甚至乎佢會唔清楚自己想要啲咩，加上我地雙方一樣做得好錯嘅野就對我地關係嘅一啲衝突同缺陷一直都比較逃避，積埋積埋就攰了但我係一定唔會放棄架希望女朋友可以比機會我，我地重新開始吖

我都覺得佢唔愛我
唔想比我掂 唔想同我kiss
但拖手攬又ok
我問佢係習慣定愛 佢自己都話唔知
但我又唔想放棄 想佢變番以前咁愛我佢都放唔低我呢個習慣
仲有無辦法

死啦同你一樣
點算。。好似落左斜坡收唔倒制咁，想死。。仲要一齊住都冇身體接觸，係咪玩完

見過佢對人有幾温柔，有幾肯花心思揀禮物，就知道佢對你算唔算好，算唔算愛你

至少我知金牛座嘅人中意你就肯使錢落你度，唔肯 你就知咩料

你吾係話佢有留言俾你咩

我覆左一段好長既問佢係咪真係中意我

Cls 咁樣應機

恭喜你呀 呢啲真係早走早著

成日都仲未覆？

冇

呢條問題原來咁難答

但你有心理準備完呢段關係未

心理準備就有既

但係我覺得佢對我內心造成既陰影都幾大

我以為自己真係遇到soulmate

尋晚講完之後瞓得幾好！

好心你分手啦 放過人
你係想要童話式愛情

好差

睇到人咁覆我會掉番轉頭嬲

咩態度

係好傷架啦加油

咪當一次經歷

下次就要學識再小心啲

我個人好公平嘅，係我發脾氣先，
佢嬲我發返脾氣，我抵死，我接受。
不過我已經道歉，解釋，同佢講我會改，
比時間佢冷靜，佢都係咁嘅西態度，
好明顯唔想我搵佢啦⋯⋯
成全佢囉

好似呢幾日係第二個po見過你

終於完啦

好快你就會連個契弟咩樣都吾記得架啦

甘你都幾勁 可以甘果斷分手

係呀
但唔會唔記得佢

Ching 真係幾瀟灑

我不能忘記佢

下個揾個有頭髮

揾下朋友陪下傾下 好快會好的

搵幟哥

咩黎 吾識

你真係好撚On9

你更加on9
仆你個街

幟哥都唔識，你點食咖喱呀

岩岩google左都係吾識

剩係知真係無頭髮

恭喜

是

有d野勉強唔到 佢勉強自己去同我kiss 其實無意思 完啦唯有 祝佢搵到個佢愛又愛佢既人

愛到天崩地裂又如何
有些人就是要二百年後才能在一起

點解要咁卑微

我26佢29, 一齊個陣我22佢25
利申返我係絲
都係架因為啱啱一齊個陣係佢俾個ex帽左然後搵我傾計, 無幾耐就一齊左
個陣就算一齊左大半年佢都經常提起佢個ex
所以鬧過好多次大交
但反而鬧完又更加了解彼此諗緊乜
而且佢肯改, 所以磨合左好長既一段時間先開始珍惜對方

其實都只係逃避現實

依家佢比我揀
一係用一個月時間試下番唔番到以前咁
一係分開一個月內佢都無搵番我 就等於玩完
但好似拖多一個月都無意思 佢只會更加愧疚 亦唔一定會變番以前咁好感情
早d move on好似仲好d唔知點揀

你好叻 可以自己走返岀黎 好快無事架啦

覺得唔係好愛 可以點
我都唔想做愛對方多啲個個人 咁愛情無得咁比架嘛只可以咁同自己講

依家個個又係甘？

點解甘吾好彩
一齊左幾耐呀 會唔會有誤會

都傻左幾年先離開到
仲要因為有一個新嘅人岀現先拯救咗我

唔見你都唔會死心，唯有希望你之後諗得通

醒左
就算以前有幾愛佢都好
人越大就叫自己愛返自己多啲

覺得佢只係需要人去愛佢
而嗰個唔一定係我

我反而覺得因為條件而唔可以喺埋一齊冇咁傷
嗰種被撚幾年嘅感覺真係好難受

個ex金牛座，佢一腳踏幾船嗰陣都狂買嘢畀我so what?

一齊咗幾耐啊？

我明

嗰陣時冇咁理性，同埋覺得自己付出咗好多，而對方亦都表現到佢好感激我咁

諗返真係好慘，搞到自己又殘又醜樣